霍士與迪士尼交易或於下週公布 梅鐸幼子或出任迪士尼CEO

消息人士指，21世紀霍士出售其電影及電視資產予迪士尼之交易或於下週達成及作出公布，有關資產市值逾600億美元。出售有關資產後，21世紀霍士仍將保留其新聞、體育及播放網絡。

英國《金融時報》報道，若兩間公司順利合併，21世紀霍士擁有人、傳媒大亨梅鐸(Rupertu Murdoch)及其幼子James Murdoch將出任公司之高級管理層，後者更有機會接替將於2019年退休的迪士尼行政總裁艾格(Bob Iger)。

咁似亞視嘅，收皮係為左佔有對家

父幹終極版
賣公司拉關係比個仔做ceo

劇情發展成咁